Nintendo direct 應該九月先,8月28日又係流料

Japanese video game magazine Nintendo Dream will reportedly reveal a Switch game
"that everyone will enjoy" in its upcoming September issue.
This information was teased in its latest edition this month.